diu 舐血成人禮真係好核突呀

睇到手指呢part唔想再睇落去

女主角幾正，有啲似saorise ronan

邊度有seed?

套戲真係估佢唔到
本身以為係無腦血腥片
但其實都有戲情
都唔錯

本身剪毛無諗過會發生件咁既事

kickass search raw

好睇喎
新導演黎講套戲幾有水準
配樂好精準 真心正